咩咩妹入一入來

你落街市買餸都要化厚妝會唔會太無自信

該會然已仙遊數月

CHING你日光日光撞野？

佢死撚左十世啦，化埋灰

日白*

下次叫我 我入東涌買

你同佢上過幾多次床

唔好拎死人黎講玩啦

0